想買條女打機, Corsair i140 算唔算性價比高 ？

如果以下list 砌機大約幾錢 ？ 因為我要靚case 同細部

CPU Intel Core i7-9700K
GPU NVIDIA GeForce RTX 2080
DRAM 2x16GB DDR4-2666
Liquid Cooling Liquid CPU/GPU
Storage 480GB M.2 NVMe SSD
2TB 5400RPM 2.5” HDD
Motherboard Z370 Mini-ITX
Operating System Windows 10 Home

睇用料, 13000+ ?

香港買 16xxx, 但我見 Amazon 買都要 $173xx 左右
諗緊買唔買

呢張2080卡勁唔勁過 2070 top model ?

覺得 有super會買super
睇落多啲選擇 自己格下價同睇下品牌信仰做決定?

睇報價
2070super 四千頭至中有幾多款 按需要超少少到普通2080level or
2080 五千中起 or
2080 super 執張平五千尾起
?